你地班垃圾連登仔 我笑鳩你地啊

sorry呃你哋入嚟

屌你老母元朗單嘢睇到我堅嬲
玩左幾年音樂
同大家介紹件好使好用嘅樂器

一棍在手 出街可以玩音樂又唔怕有人對你做啲咩
擋又得玩人體敲擊音樂
平個啲$30-40就有一對
有咩事斷左 換個對又得 反正咁平大家買多幾對去同人玩下敲擊樂都唔怕啦

大家唔好買啲垃圾棍啊！！！

大家識做啦

太短

我無野請

行山杖
一嚟貴二來唔方便拎太多

睇錯以為斧頭

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

鴨記$40內買到

買可伸縮嗰種
最可短縮到水樽size

但我唔知硬唔硬

正正經經去買D棒球板球或者曲棍球棒會唔會有用D

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

伸縮嗰啲
入邊空心 我諗應該唔多硬

我無嘢講

我無野講